{
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "n",
    ): Focus(Left),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "o",
    ): NextWorkspace,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "e",
    ): SwitchOutput(Down),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "i",
    ): SwitchOutput(Up),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "i",
    ): PreviousWorkspace,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "p",
    ): ToggleSticky,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "i",
    ): Move(Up),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "e",
    ): MoveToOutput(Down),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "o",
    ): Focus(Right),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "o",
    ): SwitchOutput(Right),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "e",
    ): Focus(Down),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "e",
    ): Move(Down),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "o",
    ): MoveToNextWorkspace,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "o",
    ): Move(Right),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "i",
    ): Focus(Up),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "h",
    ): System(HomeFolder),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "n",
    ): Move(Left),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "slash",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "i",
    ): MoveToOutput(Up),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "e",
    ): MoveToNextWorkspace,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "f",
    ): ToggleWindowFloating,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "o",
    ): MoveToOutput(Right),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "n",
    ): SwitchOutput(Left),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "e",
    ): NextWorkspace,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "n",
    ): PreviousWorkspace,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "n",
    ): MoveToOutput(Left),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "i",
    ): MoveToPreviousWorkspace,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "g",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "u",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "n",
    ): MoveToPreviousWorkspace,
}